用csl就好似入左黑洞咁

搭地鐵以為自己去左另一個世界
黑洞係咪吸撚哂啲訊號
乜都上唔到有4g把撚呀？

Smartone撚表示收得好掂

csl除左報鐵其實真係幾好

用到、穩定、唔斷線已經夠，咩450速收唔到曉飛都冇用啦

Smartone 真係好好用
長期LTE

Csl俾pccw收購咗之後就越嚟越廢
利申:依舊繼續用csl

實價？定要再加費用

落雨會收唔到

係
唔係smt既朋友識做啦
一齊轉去smt

屎眼通好快

agger
就轉台

其實認真，3而家真係幾好
岩岩轉左csl,真係食撚左屎咁

的確係～但你用CSL 至少你都可以恥笑用緊1O1O嘅人⋯

利申：用緊1O1O

smartone係垃圾
千奇唔好轉

csl都叫垃圾支那移動直頭去左異空間

弊在3一跌落3G就上唔到網咁款

垃圾數碼通打手又出現

Peak hour係金鐘、中環，load個tg message 都load成分鐘

同意 好撚後悔由3轉咗過嚟

利申：Vodafone用到依家，真係好垃圾，千祈唔好轉過嚟

琴日收工時間搭地鐵直情連sms都發送失敗

痴撚線 3HK咁垃圾點會考慮用
香港得返smt係正常
全民轉場smt

其實都唔關csl事 係港鐵唔批准csl係地鐵裝發射器 冇計

你夠CMHK慘？
地鐵太子-旺角，鰂魚涌-北角必死

用csl就入黑洞 你叫用支那移動嘅人情何以堪
利申：舊年由csl轉中移動

CSL夠有幾個必死位啦

荔景<->南昌，荔景<->美孚，香港<->九龍，the club次次做調查我都係咁講，話會改善提昇服務質素，屌又咪係一鳩樣

呢幾個站中間一定斷上網，4G, 3G都係斷，有時直頭傾電話都斷埋

Peak hour既中環至灣仔connect telegram都connect半分鐘

西鐵東鐵少搭唔清楚

只轉台 同舊客係死既 屌你老母

smartone地鐵有2100 LTE, 比其他台穩定

我用緊你地 226$ 得5gb 爆左data 即鎖
有無得搞

Csl用家表示無限1g快到仆街喎

Csl垃撚圾
成日都no service
搭地鐵連電話都打唔到
最後轉左

點解無人講新mobile？又平又快又穩定

點解我用csl淨係得灣仔同北角會變慢
利申:港島撚

Csl真係得地鐵多人先用唔到
其他地方好快好順

利申：用緊csl 就黎4年

有興趣112plan 但4gb後係咪無限限速？

3 3g真係食屎咁款
但4g好滿意

應該係用完4gb就無

csl續約offer:
$2xx 2GB

即刻cut線

由cmhk轉3$418爽快使用中，仲送一年mytv睇舊劇
翻放工時間都好順暢睇片，呢但真係掂讚

數碼通一上山好似人間蒸發咗咁
睇你咩用途架啫
我唔會再用數碼通先囉

屌 其實個個台都有某啲位必死咖啦

3成日收唔到都叫好
成日跌落3g/直情無訊號

Sunmibile係租csl個網絡 理論上同csl一樣

仲有元朗近大欖隧道果邊都係收唔到

鰂魚涌站痴線 永遠上唔到網

用緊csl 就完約 諗緊轉唔轉好

3g 42m plan 苦主

轉台新客多著數, 梗係問下其他台個價先!

有幾差?

屌 c出口個入閘位痴撚左線
三四格lte都永遠上唔撚到
我仲要成日係個個位等人交收

同意
我由3轉去csl轉番去3

csl仲寄張單黎話我差佢六千幾蚊，屌

how about hkbn

3台3g喎
同上唔到冇分別喎

支持巴打轉smt

屌 同意！
荃灣線一定收唔撚到！

中環都係

i know that feel bro
係地鐵load 左5分鐘先覆到你

打上去cs永遠都係果個廢話答案，成日話發射塔工程進行中會影響到客戶

CSL 全港鐵九巴都收唔到，好垃圾
大家千祈唔好用

3 42m 荔景金鐘一定收唔到

九巴都收唔到就誇d 呀嗎

垃圾Csl 忍左佢兩年
啱啱到期 轉都轉唔切

好撚同意呀屌

Smartone先垃圾，返工放工時間，將軍澳到中環有7成時間收唔到。

咪又係csl

用緊csl 覆
係樂富 都叫上到lihkg 嘅
以前係上唔到hkg

咩台？

支持巴打補錢轉台，轉用3

唔知合約幾時完，個台好貴

CSL除左翻工放工
其他時間快過保特

其實drop落3g會用到
蠢人咪用電話

朝朝搭地鐵返工見到隔離左右上緊網，我就得過load字 好撚慘

+1 幾年前用csl 廢到

搭東涌綫用CSL打機
每入一個站就斷一次線咁

支持巴打補錢轉台，轉用3 x 2

利申: smartone用戶

3唔係出名垃圾咩

csl就黎完約，有無好介紹？

csl除左周街有wifi之外真係好垃圾。。

細聲d巴打, 個個都轉用smartone就大獲!

屌
有冇咁撚蠢呀你

會唔會係你電話有問題

咪吹水
就係Csl 難民走哂過黎smt 搞到依家好撚慢
長期4G+但又上唔到網
smt 苦主仲有一年約

真 調景嶺去到北角收唔到

one2free表示冇問題

利申 298 10GB 4G plan

收皮啦
用撚緊你啦
慢到仆街

話個台癈 我諗你真係無用過其他公司
利申：用緊支移動但做緊csl

Smt好撚廢

一人一信 屌7 csl?

用緊csl 4G 收得好好喎 喺地鐵都

荃灣，大窩口，荔景，荔枝角，長沙灣，石硤尾，九龍塘經常都上唔到網

個plan係最快，但座巴士但成日收唔到，斷線
係公司固定地方都係咁。
連到3g+先正常，落左3g 就無反應。。要等跳上+

咪臭係

做緊csl無員工優惠咩

sun mobile完左約

重要通知：閣下$80服務計劃將於2017年3月賬單截數日起調整至$96(月費由$68調整至$78+港鐵/隧道/流動電訊牌照/行政費由$12調整至$18) ；本地流動數據用量將調整為首2GB最高下載速度384kbps，其後用量的流動數據網絡規格將會被降至上限128kbps。其他計劃內容維持不變。所有服務計劃均受條款及細則約束，詳情請瀏覽 /查詢77789292

有咩無限4G上網plan推薦

睇標題已經笑咗
日日搭綠色線都入幾次黑洞

我都用緊csl 6+4=10gb data 4g 279蚊一個月
幾滿意不過好貴

btw3月完約,想問有冇sales有plan可以提供
咩台都得 想要番4g速度 5gb data 就夠

telegtam : koalahk

thanks a lot

之前用中國X通都快過佢呀
日日搭地鐵就係心入面講
屌屌屌屌屌

係
日日放工好逼 唔想同人對望個陣
拎住部機
明明上唔到網都起勢咁望

地鐘係公共天線 個個台死位都差唔好 就好似荔景必死咁

講句公道說話，smt係勝在叫穩，但係收到既情況下比同其他台比真係算慢

過左6GB FUP緊

係，老婆好後悔轉左去csl

用左10104年以上
唔知做咩今年成日收唔到訊號

俾垃圾pccw收購咗

咪撚玩啦
我幫襯你4g
你要我手動去3g就你個垃圾network?
蠢人咪撚上網啦

收到個陣咪快囉
前提係要收到

我都廢事應佢
個重點唔係用唔用到
係收唔撚到

用左csl 7年
以前真係無得輸
自從比老電收購左之後
成日沒有服務
地鐵要轉3g先用到

唔覺得CSL有咩問題喎
除咗貴

做得好 打嚟開啲咁既offer
係度搵csl巴打仲好

利申 收過csl續約offer

唔通巴打你搭地鐵上到網？

同問 咩台啊巴打？

地鐵真係死症

垃圾csl
一定唔會續約
唉屌仲有一年

4年前用smt 249無限上網，2年前續約smt係279得嗰6gb，宜家諗返起當初點解咁on9會續約，一啲都唔划算 等左2年，諗住黎緊夠期轉台，smt最近係咁打黎比個offer我係259照舊6gb on 9

唔係租 係佢本身就係csl

CSL 東鐵火炭站前後就會收唔到

唔怪之得上次喺荔景搭東涌綫玩Game斷線 ，原來係收唔到。

用咗CSL 2年，間唔中斷線，同埋貴。其他時間都算快，地鐵一時時收唔到，金鐘、香港、九龍、荔景會斷下斷下。

認真 用緊sun mobile 42Mbps 5GB FUP 384k
除左係東鐡上得慢啲 地鐵反而冇事

1XX都嫌貴
仲要2XX
375速都係咁話

我用又真冇乜野喎1010 ，但CSL. 就真係退歩左好多

個個去晒就會成日空氣啦

我兩個都有

俾pccw收購完咪退步囉

屌咪仲收唔到

呢個仲可以成台一齊jam network......

快就點都講唔上㗎喇

下個月就轉csl

4G?

咁垃圾就唔好係度賣廣告

就係因為垃圾先要貼廣告搵人上台

係啊不過同時其他台收緊40幾50mb

呢個真，我好似未見過SMT sales有上過嚟貼廣告hard-sell

想問下由調景嶺到藍田果段地鐵 有無邊間係收得好d 架

西鐵都係咁
總之一搭鐵就收得好差唔穩定

次次問親都無人答

sor9y.....

CSL? 地鐵收唔到是常識吧

過海收唔到